頭先玩野 我走左去d學校門口同d考生一齊排隊等入試場

首先唔知點解要係校門外排
之後有個問卷妹（著熱褲converse）當左我真係中學生

入埋去啊嘛

大學生

旺清5張幾野仲玩呢d 唔怪得你叫小頑皮

有無瀨屎

而家癲能到入埋考場玩干擾機

又話死咗既

hit and run

試下咳到甩肺咁

有冇全攻型收音機

咩年代

小皮球重出江湖

係當你係家長？

蓋清好能潮

我廿零歲

智商

ching幾多歲開始上高登

志狗好撚25

填問卷記得填Fd個電話，導佢地入傳銷

45+